從2018亞運會可以見到泡菜國係幾咁無體育精神

1）LOL亞運 韓國1:3中國
跟著泡菜國電視台KBS買曬LOL亞運個版權
下架曬youtube啲比賽片段
得返韓國贏果啲無刪到
韓服仲封埋LPL選手個帳
泡狗係幾無恥

2）女子100米，韓國教練「無意攞錯」香港選手跑鞋
搞到香港選手差0.03秒無緣決賽
無心定特登？

3）韓國女泳手金海津喺訓練期間，「無心」踢到中國沈鐸，中國沈鐸隨即還擊，韓國方面仲惡人先告狀，向奧委會投訴，扮曬可憐咁，事件傳去日本網路，日本網民大部分認為，根據泡菜國慣例，泡菜成日鍾意搞呢啲嘢，扮受害者

4）有多次先例既泡國球員黃喜燦，惡意kick低日本球員板倉滉

5) 等你地講，太多講唔曬

總之泡國真係
玩唔起就咪撚玩運動會啦

垃圾國家
小支那

Fouls Committed
Republic of Korea 16：22 Japan

最憎呢啲懶醒既留言
不嬲討論呢啲都係講個大概感覺
講general個情況係點
撚唔知一個國家唔係個個人冇禮貌咩
你不如話 個別例子不作討論啦

已慣

咁韓國都有高質素既運動員既

你先係
揸住一個好既老屈大部分矛既係君子
佢地自己聽到都唔好意思啦

人哋講惡意犯規，你post個犯規總數出嚟做乜？9唔搭八

李慧詩成功衛冕凱林賽，過程亦顯得頗為輕鬆，問到她是否很輕鬆，她說：「其實有點累，在準決賽時與南韓車手碰撞，用多了力，幸休息時間夠。他們一開始更指我犯規，但其實是南韓車手壓過來，我才推她上去，最後我不知為何罰了馬來西亞，而南韓車手被罰黃牌。所以，凱林賽就是整個比賽都充滿變數。」

依家先知？泡國狗西幾十年歷史

韓文支那

秒

泡菜支那個龍門拖延時間開波搞到攞黃牌

肉撚酸到

人地冇體育精神唔代表韓國好有體育精神

02 世界盃已經知

你2018先發現??

好狗

泡狗家下無咁多錢買起球證裁判，唯有咁做啦

泡狗無牌拎要當兵架

咁我而家正式宣布日本隊仲矛撚過韓國隊 無體育精神

well said

有體育精神就 自首還返比馬來西亞啦

依個post係討論韓國狗,你要講日本自己開post啦傻仔

原來唔係討論 係圍爐

#曲線要講明

考公開試離題都扣分啦
定你仲小學未使考

吓 我都識個印度人好君子 唔會強姦人
唔好一竹篙打死一船人
好似全世界咁都唔係個個都係君子

你先係一竹篙啊
你識得一個咁大把
但上面啲例子都幾個

琴晚鸁完波
冇撚理過日本班球員

見到有人拎犯規次數出黎講就好笑 人地日本果D有好多都係技術犯規 你泡狗果D係惡意一腳轟落人地到

Discuss 就唔可以有comparison?

班日狗個太嫲比日本人姦完所以有1/8日本dna
迷日好合理

弱智？

呢樣唔關事喎大把龍門都會咁

其實真係諗極都諗唔明點解仲有人反韓國呢個咁屈機既國家...
根據我多年分析反韓既人只得以下呢兩種人

1.毒男/宅男/電車男
可以簡單講就係女仔手都未掂過既人...
平時望到我地呢D型仔同佢地女神講kpop講韓星既時候又搭唔到嗲
只能咬牙切齒然後惱羞成怒上網鬧韓國..呢類人既人生真係好擇洗

2. 00後
00後基本上都係大陸新移民黎, 已經被劣質大陸文化污染哂 eg玩逗陰, 睇蝗劇聽蝗歌
漸漸忘記左我地大韓民國先係世界潮流先進指標 成世人基本上被堆綁鄉下土味蝗洗腦

根據我起底分析撐韓既人只得以下兩種人

1.假膠

2.弱智

人地就舉3個例, 你地就舉得1個例就話日本比韓國冇體育精神
你覺得你個comparison好全面?
韓國overall成個team都比人感覺係冇體育精神, 日本比極你地咁講咪又係得足球隊

泡狗輸清光

仲有女籃 3x3 , 5x5 兩個決賽都係輸比中國之後KBS又買哂個版權
youtube冇得睇 其實封黎做乜？ 以為人地唔知結果？ 輸不起？

上屆亞運同冬奧,都有唔少聲音話偏幫主隊韓國

吓 我睇咁多韓國人比賽都好濕鳩 好撚賤
唔好識得一個韓國朋友咁大把就扮專家
好似其他隊咁唔係個個都係君子，但至少唔會大部份都係小人

D ON9祟日狗有撚睇波咩平時,見日本入決賽先睇之嘛

一個咁自大但其實好多地方都唔夠人嚟嘅國家

多人反正常

波台狗真係多on9
泡菜運動員不嬲都係狗
咁撚多傻鳩幫佢地講說話

應該滅哂成個泡菜國
淨低D高質囡囡

波亞牙爸俾潮州人姦

有冇啲泡菜國有體育精神嘅例子啊？
冇就收嗲啦。
我夠識講啦：吓，我識嗰啲韓國狗個個仆街嚟

韓國係歷史咁多運動會 國際比賽 都係矛撚過閪
為左贏不擇手段

仲字有人po 02世標連技圖

泡狗不嬲咁
其實咁都有人撐個班應該都係狗

韓國人受完教育都係冇乜文化，係香港讀u既都遇過唔少 ，唔怪得依家好多香港人同日本人骨子裡仲係睇唔起韓國

事實黎, 咁多年都係俾人統治既奴隸國家, 完全無文化歷史
根本就係講泡文既支那

狗點會識字

泡菜狗有名你叫，狗黎

唔好侮辱狗

足球啲foul好似包埋越位個啲

由此留言可見撐韓狗既港人質素

哦，中國都有好人，黑社會都愛國咁囉

True
可能啲人盲咗16年啱啱醫返好對眼

我終於明點解日本人最憎係南韓人而唔係中國人或北韓人

垃圾國家

最慘嘅係唔係搵韓國運動員幾咁公正而係要搵韓國嘅仇家都係幾仆街先得

不過來來去去都係一個數字上既例子,然後講戰爭歷史...

根本韓狗咩料大家有眼睇 韓狗係行得正企得正就唔會咁多人屌啦 都唔明仲有班崇韓撚係到盲撐

幾年前高登已經好多post講過
韓國不嬲係進化版支那

琴日 日本輸兩球日本d人都係咁踢人 兩邊都茅啦

有時覺得韓國人種仲垃圾過中國
唔洗喺亞運會睇 就咁去轉韓國都覺韓國人係垃圾人種
冇禮貌 成撚日9撞你 打你尖等等
唔講以為去左中國

儒家文化既國家=無道德，愈強調道德既人就愈係無道德

擺明假膠

同你講先岩
我識幾十個都好撚無品

為左唔服兵役真係咩都做得出

運動得足球一樣？
同埋犯規都有唔同性質同嚴重性既...

泡同支嘅衝突我就唔理啦 狗咬狗
泡搞埋其他國家嘅人先嬲

韓國人=垃圾

韓國只係將所有運動加左MMA元素姐 唔明有咩問題

咁琴日日本都有幾下惡意犯規

你知唔知

琴日日本都有好多下惡意犯規

定係日本個啲唔計?

垃圾國家傳統黎

秒條撚 數據反映到惡意犯規咩

又一個以特例推翻常例既傻仔

咁多年淨係欣賞朴智星

屌奶星真心入侵波台

假膠

惡唔惡意邊個定義呀 係犯規就犯規啦日狗

咪撚畀班泡菜狗屄參賽啦

有睇韓國踢世界杯都知

nben hoball!!!

1同3

好似佢地矛開果d運動都攞唔到牌

笑撚到，咁計法02韓狗直頭君子隊啦，因為根本唔會foul

直情成班崇韓契弟,個個魚蛋論諗住用場波foul嘅數字日本較多(同時無視樓主講個腳)去掩飾韓國其他運動既醜行

唔知有幾多人有睇男子麥迪遜賽
其實韓國唔係臨尾爆胎
香港一定拎唔到個冠軍
但韓國個車手都好大方恭喜香港車手
仲舉起對方隻手
示意對方係冠軍
嗰下我覺得佢好有體育精神
所以真係唔好一竹篙打一船人

輸就輸嫁啦，正常野
唔通偷人鞋先合咩

港隊比人偷完鞋都冇屌隻韓狗，係咪又高佢十幾級呀

泡狗真係多藉口